有冇手足今晚想出嚟玩Pokemon Go

啱啱down咗 唔知邊度多啲嘢捉呢

聽講港島區特別多神獸捉

哇咁正 咁今晚全晚都去捉先

有冇鄭月娥同比卡超捉
差呢兩隻就齊圖鑑
最好就打到色違

聽講金鐘有個唔知咩公園 有啟暴龍捉 仲有其他神獸 仲要限定11 12號先有

冇app嘅快啲down
啊媽問起上嚟都有得解釋吖

咁請假都去捉了

pish

未down快啲down

gogogo

推post啊

祝大家今晚捉到比卡超